壹號頭條AKB毒男應援

超人擺地攤
有錢的去看演唱會，這些機會不屬於無錢的 Jack，他唯有窩在家中，上網睇女神，再出街擺地攤出售自己的 AKB48藏品，八元一張相，幫補自己，也慰撫其他無錢買門票的毒男。

有人上前訪問，他自我介紹說︰「嗯，我叫 Jack，今年十九歲， DSE得幾分，升唔到大學，未搵到工，咪响度擺檔，三個月來，有三百蚊生意，你唔好影我得唔得呀！」
駐足觀看的途人不多，停下來的都是懷着奇異眼光，觀看着這名面具少年。
擺地攤時， Jack總是戴着面具，他解釋說︰「嗯，我鍾意幪面超人，戴咗面具之後，覺得自己是幪面超人，可以變身，嗯，有力量啲。」正在解釋之際，地攤上的照片被風吹走，他像貓一樣的靈活，弓身衝前抓緊就要被風吹走的相片。
「可以賣到八元張㗎嘛！」
每天擺檔六小時後，他便收拾物品，徒步走回位於石硤尾邨的公屋。
脫下面具後的 Jack，超人的氣場全然消失，油𣲷𣲷的短髮，配黑框眼鏡及滿面暗瘡，萬般溫柔輕撫眼前粉紅色水手服。「 AKB的電視劇好多都著水手服，水手服係御宅文化的其中一種。」
回到家中，客廳一旁放着碌架床，上層的空間就是 Jack的整個宇宙。他盤膝窩在床上，小心翼翼地取出 AKB48的相片，帶笑逐一觀賞。

Jack的碌架床上層是他的私人世界「島宇宙」，鋪滿 AKB48的性感可愛相片。

AKB48每年都會舉辦總選，由支持者票選出心目中的女神，參選少女都各出奇謀，積極拉票，選情激烈。

擺檔每月只有一百元收入，其餘時間靠阿媽給錢吊命。
Jack表示也曾試過出外打工，但加埋做不夠十天，便嫌辛苦放棄。他先抱怨在麥當勞工作危險，又怕被滾油濺到。「我負責炸薯條，成日入雪藏庫攞食材，疊住晒好難搵，而且雪庫好凍，我怕凍傷。」辭職後轉到便利店工作，他又有不滿，因為經常要查看雪櫃。「又要喺雪櫃不停補充飲品，有時啲飲品好難搵，雪櫃又凍，所以又唔做喇。」
再重申一遍，不要用我們的標準去挑剔毒男，他們活在與我們不同的心理世界。

追星追到要問老母攞錢咁on9

又整D垃圾廢文抹黑D毒撚

笑咗

看圖作故事
我都識啦

邊位巴打

痴撚線

真飯

Jack情深款款地說︰「揀女友要似 AKB佢哋咁可愛，太高太矮太肥太瘦都唔得，似渡邊麻友就最好啦。不過我唔會對佢哋有性幻想，佢哋係神聖嘅，可以遠觀而不可褻玩。」

擺檔每月只有一百元收入，其餘時間靠阿媽給錢吊命。
Jack表示也曾試過出外打工，但加埋做不夠十天，便嫌辛苦放棄。他先抱怨在麥當勞工作危險，又怕被滾油濺到。「我負責炸薯條，成日入雪藏庫攞食材，疊住晒好難搵，而且雪庫好凍，我怕凍傷。」辭職後轉到便利店工作，他又有不滿，因為經常要查看雪櫃。「又要喺雪櫃不停補充飲品，有時啲飲品好難搵，雪櫃又凍，所以又唔做喇。」
再重申一遍，不要用我們的標準去挑剔毒男，他們活在與我們不同的心理世界。

追星追到不務正業你覺得係抹黑?

穿窿襪
明知有人訪問就搵對冇穿既出黎啦

好心佢照下鏡

社會垃圾

又binc

兩年了 佢而家點 係咪轉左46

應該轉左推西野七瀨

毒到頂佢地唔順

個記者d人物描寫好仆街
好唔尊重被訪者

你會唔會尊重嚿垃圾

劇毒

呢d師奶雜誌嘩眾取寵是常識吧

幾俊俏

我靠

這個更俊俏, 眼大大日系潮男

成班垃圾毒撚 同班韓撚有乜分別

我唔反對追星
但追到咁ff又不務正業真係唔得
你諗你自己追個星風風光光
都係利用你d fans來賺錢
順睇下咪算

心聲

卡勞

立一立眼以為自己

屌
真係自己黎

條友生咗孫未

近來生活點

48隻雞
晚晚陪會長搞野
選到第一位 個晚出多2分力屌

戴面具個真係頂唔順
攞老母錢追星

指原你都屌多2分?

呢條友個樣真係好似八哥

近來指原化妝好咗靚咗幾多

雞

牙jack講得好

乜水 求翻譯

肥婆都冇得你食啦 渡邊麻友wo g

Jack = 我叫Mary

似芝娃娃多啲

睇撚到要開暖氣
100蚊一個月不如唔好做啦
出去擺檔買多兩支水都無咗

到底即係邊個

相中人好似係香港人

咁我覺得佢地講得冇錯喎 痴漢
唔係公開屌柒咪算好

巴打？

廢物

咁圖中個user係邊位？未知？

我覺得中途實有免費握手 死痴漢

個人而言

飯 idol 睇下咪算
唔好咁上心 同埋唔好咁多ff

我其實唔明點解會咁癲
客觀事實明顯佢係大把fans 又大把野做
點可能會鍾意你 仲要做你老婆

成篇野係咁串佢 無停過

喂講得啱喎 一買一賣 買120隻碟唔包做你老婆/比你死跟爛跟
覺得唔值嘅話咪唔好買

諗起有次去旅行
隔離有個大陸婆買咗LV袋之後屌點解唔送鎖匙扣
但鎖匙扣本身都值至少一千幾百
之後就屌人孤寒 話自己買咗幾個袋乜乜乜
本質上同呢個飯一樣

泥xxxx

死宅真噁心

推埋d港女臭西偶像 笑撚死人

你d 偶象雞來咋